(突發)朗豪坊驚見馬紀荺同佢條仔

佢仲同緊條女一齊
Sorry 淨係影到佢 影唔到條女

咁樣都好意思出post

我入嚟睇馬女神
再幻想佢講 「射晒入去啦」

你比條仔我做咩

咪係,褲都除埋比呢d野我睇

條女真人麻麻架咋 ...

你唔明
我夠知日本av 樣靚

但馬女神可貴在你可以真人近距離見到
又夠淫夠放
罰你番去睇多10次片

淨係陀地 港女 本土 都夠j10次

正解

影迷會

影迷會會員留名

屌你影到咁都post

[black] [/black]

你娘親身體好嗎？

無恥的人最可怕
咁都好意思開po

樓主 對於你個post 我提出三個可待改善嘅地方：
1. 你幅相影唔到條女（樣、身材、腳，三樣野你一樣都影唔到，堪稱一絕）
2. 而且影唔到條仔正面
3. 條仔個七三面上邊仲要加埋水印

唔係話唔信你
但咁嘅圖 莫講話馬紀荺 你話係梁振英喺朗豪坊搞基個可信性都可能差不多